元氣個垃圾豉油樽

老實講我對元氣並唔反感 閒時食lunch無乜所謂
但我對依個㩒一下滴一滴嘅垃圾設計非常反感
有無人有相同感受

咁都算，仲要漏漏地既，㩒完隻手指會有小小鼓油，屌佢老母，想慳鼓油都唔係咁下話，諗起都嬲。

好似啲阿伯屙尿滴下滴下咁

個樽身勁污糟

俾你直接水卜

for你直接滴上舊魚度

俾你直接滴落舊魚生度, 唔使反轉舊壽司點汁又怕夾爛舊飯

不過覺得轉咗高速線後d質素差咗好多,海膽又臭,剌身啱啱喺雪櫃攞出嚟
去開葵芳果間